【老納身份曝光】日連鎖飯店CEO發表新書 稱南京大屠殺未發生

〔即時新聞／綜合報導〕日本連鎖飯店APA，日前因在客房內放置否認南京大屠殺的書籍，引發中國強烈抗議。最近APA集團總裁元谷外志雄發表新書，內容聲稱南京大屠殺是蔣介石等人為掩蓋自身罪行所編造，慰安婦也不是被強制徵召。

綜合媒體報導，元谷外志雄以筆名藤誠志撰寫的評論系列書籍《理論近現代史學》，今年4月出版最終集「真正的日本歷史」。書中首篇刊登3張照片，一張是「皇姑屯事件」爆炸現場的列車圖片，一張是1932年南京被攻陷前，蔣介石軍隊圍剿漢奸的宣傳畫，另一張是高價招募「慰安婦」的廣告。該書聲稱看了這3張照片，就會明白張作霖不是被關東軍炸死的，南京大屠殺是蔣介石等人為掩蓋自身罪行編造的，「慰安婦」不是被強制徵召的。

元谷外志雄在書中表示，南京大屠殺並沒有發生，他認為該段歷史是故意被「捏造」，並認為屠殺與擄掠是中國軍隊所為，「日本軍隊只是揪出並殺掉那些便衣士兵（游擊隊員），他們拋棄制服、偷走百姓衣物、帶著武器和彈藥躲在難民區。」他也否認日軍在二戰時強徵數千名韓國慰安婦，堅稱慰安婦都是自願。

連登仔又去撐喇喂

六四冇死人 南京大屠殺都冇死人
打和啦 super

未發生
姐係..